\begin{exmp}
	Soit $K = I = [0,1]$ (échanges d'intervalles).
\end{exmp}

\begin{rem}
	$K$ peut avoir une infinité des points de branchement.
\end{rem}

\begin{rem}
	Il existe des arbres réels compacts avec $H\dim K > 1$.
\end{rem}

Soit $\mathcal{A}$ un ensemble fini d'isométries partielles de $K$ telles que pour tout $a \in \mathcal{A}$, $\dom a$ soit un sous-arbre fermé de $K$.
\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
		\draw (1,-2)--(-1,2)
		(-1,-1)--(1,1)
		(9,-2)--(11,2)
		(11,-1)--(9,1);
		
		\filldraw (-0.83,1.67) circle (1.5pt)
		(0.82,-1.64) circle (1.5pt)
		(10.77,1.54) circle (1.5pt)
		(9.12,-1.77) circle (1.5pt);
		
		\draw [->-=0.5, orange]  (-0.83,1.67) to[out=20, in=160] (10.77,1.54);
		\draw [->-=0.5, orange]  (0.82,-1.64) to[out=20, in=160] node[below, midway] {$a$} (9.12,-1.77);
	\end{tikzpicture}
\end{center}

Pour tout $w \in F_\mathcal{A}$ (mots réduits) par composition $W$ est une isométrie partielle de $K$ dont le domaine est un sous-arbre fermé. Soient $u,v \in F_\mathcal{A}$ et $u.v$ réduit, alors
\[
	\dom u.v \subseteq \dom u.
\]
\begin{rem}
	Si $uv$ n'est pas réduit, $w = uv$, $w \in F_A$
	\[
		u_0v \underbrace{\subseteq}_{\mathclap{\text{inclusion des isométries partielles}}} w
	\]
	alors $\dom u_0 v \subseteq \dom w$ et pour tout $x \in \dom u_0 v$, $x.u.v = x.w$.
\end{rem}

\begin{exmp}
	Prenons $I = [0,1]$
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}
			\draw (0,0)--(6,0);
			
			\draw (0, 0.2) -- (0,-0.2) node [below] {$0$}
			(1, 0.2) -- (1,-0.2) node [below] {$\alpha$}
			(5, 0.2) -- (5,-0.2) node [below] {$1-\alpha$}
			(6, 0.2) -- (6,-0.2) node [below] {$1$};
			
			\draw [blue] (0.1, 0.2)--(4.9, 0.2) node [above, midway] {$a$};
			\draw [blue] (5.1, 0.2)--(5.9, 0.2) node [above, midway] {$b$};
			\draw [orange] (0.1, -0.2)--(0.9, -0.2) node [below, midway] {$b$};
			\draw [orange] (1.1, -0.2)--(5.9, -0.2) node [below, midway] {$a$};
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	Soit $T$ la translation par morceaux discontinue en $1-\alpha$.
	\begin{align*}
		T:[0,1[ &\longrightarrow [0,1[\\
		x &\longmapsto x+\alpha \mod 1.
	\end{align*}
	Ici, les isométries partielles sont
	\begin{align*}
		a:[0,1-\alpha] &\longrightarrow [\alpha,1] & b: [1-\alpha,1] &\longrightarrow [0,\alpha]\\
		x&\longmapsto x+\alpha & x&\longmapsto x+\alpha-1.
	\end{align*}
\end{exmp}